今日中秋節 但我有啲心酸

非正義撚 但大時大節見到....

同佢講聲中秋節快樂

輪椅女唔想有特權咁排快線，前面嘅人又掛住自己唔理身邊嘅人